{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053053",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "Spring Letter / 스프링레터"
    },
    "text": "光州広域市北区大川路153-11階のSpring Letterホールは、9月からテイクアウトのみ行っております。 休業日は毎月変更され、お知らせに掲載しています。 当日デザートが売り切れた場合、店舗は締め切りとなります。 毎日変わるラインナップと運営情報はインスタグラムにリアルタイムでアップロードしています。 ホールケーキの予約、団体注文、お返し注文に関する情報はブログリンクで確認でき、商業的撮影は禁止されており、無断撮影後にアップロードしてはいけません。 場所情報とお問い合わせはカカオチャンネルやインスタグラムDMで可能で、駐車場は別途設けられておりません。 お店の前の道路沿いでのしばらく駐停車は可能ですが、移動取り締まりには注意が必要で、お店の裏の路地は取り締まりを除くので参考にしてください。 ご利用にご不便をおかけして申し訳ございません。 メニューには果樹園ケーキ1号(直径15cm)48,000ウォン、果樹園ケーキ2号(直径18cm)58,000ウォン、イチジク生クリームケーキ1号(直径15cm)45,000ウォン、イチジク生クリームケーキ2号(直径18cm)55,000ウォン、シャインマスカット生クリームケーキ1号(15cm)45,000ウォン、シャインマスカット生クリームケーキ2号(18cm)55,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールの場所はどこですか？",
            "answer": "A: Spring Letterホールは光州広域市北区大川路153-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールは何を提供していますか？",
            "answer": "A: Spring Letterホールではテイクアウトのみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "A: Spring Letterホールの営業時間は毎月変更されており、お知らせに掲載されています。"
        },
        {
            "question": "Q: デザートが売り切れた場合、どうなりますか？",
            "answer": "A: デザートが売り切れた場合、その日の営業は締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールの情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "A: Spring Letterホールの毎日変わるメニューや運営情報はインスタグラムでリアルタイムに確認できます。"
        },
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールで予約や注文はできますか？",
            "answer": "A: ホールケーキの予約や団体注文、お返し注文に関する情報はブログリンクで確認できます。"
        },
        {
            "question": "Q: 商業的な撮影はできますか？",
            "answer": "A: 商業的な撮影は禁止されており、無断撮影後のアップロードも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールの場所情報とお問い合わせはどうすればいいですか？",
            "answer": "A: Spring Letterホールの場所情報とお問い合わせはカカオチャンネルやインスタグラムのDMで可能です。"
        },
        {
            "question": "Q: Spring Letterホールには駐車場はありますか？",
            "answer": "A: Spring Letterホールには駐車場は別途設けられておりません。"
        },
        {
            "question": "Q: ホールの前で駐停車はできますか？",
            "answer": "A: ホールの前の道路沿いではしばらく駐停車は可能ですが、移動取り締まりには注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "Q: ホールの裏には駐停車ができますか？",
            "answer": "A: ホールの裏の路地は取り締まりを除いて駐停車が可能です。"
        },
        {
            "question": "Q: メニューにはどんなケーキがありますか？",
            "answer": "A: メニューには果樹園ケーキ1号(直径15cm)48,000ウォン、果樹園ケーキ2号(直径18cm)58,000ウォン、イチジク生クリームケーキ1号(直径15cm)45,000ウォン、イチジク生クリームケーキ2号(直径18cm)55,000ウォン、シャインマスカット生クリームケーキ1号(15cm)45,000ウォン、シャインマスカット生クリームケーキ2号(18cm)55,000ウォンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 738
    }
}